{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고창 이솔팜빌리지 델루나 관광펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 特定ペンションを除いてはペットと一緒にいる場合、入室を拒否することができますし、その理由で払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間は次のお客様のために遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽や高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 予約料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 ペンションでは個別バーベキューグリルと炭を提供し、一軒家ペンションの客室にはIPTVとWiFiが備えられており、屋外テラスでは禁煙が可能です。 カフェは2分の距離にあり、露天風呂とジャグジーを利用する場合、費用が発生します。 ペットと一緒にいる場合、追加料金が発生し、同伴できるペットの数は1匹で、追加料金は1匹当たり2万ウォンです。 ペットの重さは10kg以下でなければなりません。 駐車とパーティーは可能であり、ヒモンを使用する場合、薪の費用が2万ウォン発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することができますか？",
            "answer": "特定ペンションを除いてはペットと一緒にいる場合、入室を拒否することができますし、その理由で払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間は次のお客様のために遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を損害するとどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "騒音行為は許可されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽や高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違っていた場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキューグリルと炭を提供し、一軒家ペンションの客室にはIPTVとWiFiが備えられており、屋外テラスでは禁煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェや温泉を利用するには費用がかかりますか？",
            "answer": "カフェは2分の距離にあり、露天風呂とジャグジーを利用する場合、費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合は追加料金がありますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、追加料金が発生し、同伴できるペットの数は1匹で、追加料金は1匹当たり2万ウォンです。ペットの重さは10kg以下でなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車やパーティーは可能ですか？",
            "answer": "駐車とパーティーは可能であり、ヒモンを使用する場合、薪の費用が2万ウォン発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 575,
        "QA": 781
    }
}